連仔 唔該搞搞個正負皮系統佢 啲風向亂撚哂

認真

而家啲人亂撚哂

快d推個遮正負皮ver啦 頂唔到啦

你要知道正負皮個比數好影響人既思路同決定

連仔！

幫手推推

推上熱門

頭3個正負皮已經有人畀負

依家其實好大機會最活躍同最早回覆既都係同一班五毛

青馬
紅隧
港交
碼頭
擠提
地鐵

12個字既連和理非都做到既勝利密碼

[repost]香港點算？

好撚癡線 嗰個post有成幾千個正皮 我果下心諗 屌你係咪眼花啊

果下完全個感覺係比人孤立咗

心諗點解連登仔轉呔轉得咁撚快

依個真 push

加上連登仔一貫既跟風質素

我今日開個po都頹咗

一早講刪左佢好過 無助溝通仲要加速分化

痴撚線 五毛都唔睇 sor巴打 忍唔到

建議］ p牌正負評顯示

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

push到最頂，希望可以見到多d高質post而唔系五毛帶風向post